[重申] 反送中原則同大台

不分化，不篤灰，不割蓆

如果佢地真係道歉，希望連登仔們可以原諒佢地，
佢地都係年輕人，屌完佢地就算。

另外慶祝個班我希望你地識睇場合同分輕重。

手足生日快樂。

推

唔可以再次內部崩潰

唔好比對家以為我地好恰

反抗

狗，政府先係敵人

聽吓才子劉細良
1:20 開始，對家的策略!!!!

生日快D自殺

我知大家呢排情緒低落，焦急。但大家要調整一吓。

香港人堅係
不分化，不篤灰，不割蓆

你做乜？厭唔夠多人死？

你要明白手祝慶祝唔係因為有人死

我信今次連登仔唔會倒退。
不割蓆，不分化，不割蓆巳經係大家基因入面。

Push

我愛大家

我愛香港

我愛自己

收皮啦 咪撚推on9 po. 真心唔想原諒佢地住 係咪仲要狂講佢地 未撚見過啲同路人咁撚on9 懷疑出一兩次就扮晒做好撚多嘢 從來勇武又好和理非又好 出去發夢唔會po ig 打卡咁撚on9 佢純粹係為咗打卡而出唔知佢所講做嘅嘢好多係做咗係邊 咪撚阻住啲行動po啦